人生冇意義了

死左

好睏

俾我屌死

叫左爸爸未

波波

依家訓

契仔

跳樓死